有無Pink Floyd迷

呢派聽返
俾隻Shine on your crazy diamond洗左腦

做親野都會loop live in pompei

朕
最鐘意Wish you were here
詞寫得好正，又浪漫又有隱喻

佢前面段Guitar好鬼有Feel

首首都咁正，每次都會成隻碟咁聽

live in pulse

Echoes

the final cut

dark side of the moon,the wall個啲咁撚行,等d 柒頭皮講得啦,我就suggest time

水哥嚟緊出新碟

有Nigel

唔使下下成隻碟聽, See Emily Play, Remember a Day, Julia Dream, Paintbox呢啲歌都好正

solo嚟講我鍾意david多過水哥

呢句出自邊到

又嚟

I have become comfortably numb~~
段SOLO世界第一

原子心老母
Alan's psychedelic breakfast

pf post無呢句就唔叫Pink Floyd post

Goodbye cruel world I'm leaving you today
I have become comfortably numb

the wall loop咗應該有過千次

最近loop緊the division bell同atom heart mother

Live in pulse

仲有 fat old son

無得輸！

仲有 One of These Days

有冇Genesis迷

有冇出處lin

牛3都唔識學人聽PF

high hopes

呢樣真

以前隔離登有個巴打叫原子心老母 成日係band post 出沒
有冇人記得佢

我都認得佢

好期待水哥新碟
us+them tour都唔知幾時先去英國

shine on you crazy diamond後半段正到痴線

有冇人覺得keep talking都好正

好想時光倒流返去睇pulse嘅live

gilmour格但斯克live超正

成隻碟都正

最好好難揀
最差大家覺得係邊隻碟

開頭果四粒音 每次聽到都打冷震

pink floyd要成隻碟食

隻roger waters the wall愈聽愈正

呢隊野好癲

前無古人 後無來者

Oasis forever

小弟覺得Pink Floyd最正就係呢首